{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2442055?place[place_type]=GID&place[gid]=2442055&place[latitude]=37.2893925056&place[longitude]=129.3047475388&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 솔바다 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ソルバダペンションです。 当ソルバダペンションは龍化海水浴場から徒歩1分の距離、三陟海洋レールバイクバス停から徒歩1分の距離、三清海上ケーブルカーバス停から徒歩3分の距離、韓国のナポリ「長湖港」から車から2分の距離に位置しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 予約人数から追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTVとWi-Fiは全客室で利用可能で、バーベキュー場も24時間利用可能です。 駐車も可能で、ヨンファ海水浴場はペンションから徒歩1分以内に位置しています。 周辺には長湖港、海神堂公園、三陟海洋レールバイク、三陟バラ公園、海列車など様々な観光地があり、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルバダペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルバダペンションは龍化海水浴場から徒歩1分の距離、三陟海洋レールバイクバス停から徒歩1分の距離、三清海上ケーブルカーバス停から徒歩3分の距離、韓国のナポリ「長湖港」から車から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関して制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合、ペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の毀損と紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火による調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で利用可能で、バーベキュー場も24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ヨンファ海水浴場はペンションから徒歩1分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長湖港、海神堂公園、三陟海洋レールバイク、三陟バラ公園、海列車など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 779
    }
}